[港人回憶] 冇人的海洋公園

續迪士尼變返香港人既公園後海洋公園都不甘示弱 挑戰冇人既極限！有設施完全唔使等，什至要關閉 睇落仲衰過迪士尼好驚佢執粒

可能好多人冇去過迪士尼，但海洋公園大家中小學一定有去過喇掛 以前入面咁多自由行真係聽到海洋公園都怕 依家你睇到咁樣會唔會想去搵返冇蝗時既童年回憶呢

PS: 吸取上個post教訓唔post link喇大家睇下相就算

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

海洋公園唔會執到 後面有政府水喉

7/9機場更新 求求大家

似足日本郊區的主題公園

如果生日仲keep到咁樣一定入去玩

今日?

有冇石硤尾手足消息

舒服! 要去!

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

突然好有外國feel

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

約埋一齊去

睇住啲相, 都feel到冇哂豬餿味

空氣一定好清新

咪去啦 紅底到仆街
早排先搞完撐警家庭同樂日

試過去朝早去日本伊勢個西班牙村，人流就係咁

11月生日
2個月後仲係咁一定去

唔洗錢我去

仲要冇嘈音

[BACKUP][831]太子恐襲全晚多鏡頭同步全記錄(全長76分鐘)

幾時既事，唔多覺眼既

自從上星期完左夏水禮之後，
公園就已經死城左成個星期啦

做支那人生意，後果自負

From 香港主題樂園員工secrets

仆街原來真係有紅色公司包場做單一客源低死丫做真香港人生意咪冇事囉

到時生日有香港身分證免費入場就正

撐警打人同樂日公園

咁咪幾好, 無哂大陸西係到隨地屙屎

我要去海洋公園，我要去廸廸尼！

可能因為我無睇開所以唔知

一向都大把紅底公司包場，唔係新聞黎
但撐警家庭同樂日真係唔多覺眼搞過

咁先係光復香港

搞到好想去

唉，本來以前咁服務本地人咪幾好，奶共奶到出晒事

不了
海洋公園奶共的

好似黑警家庭同樂日好似每年都會搞
應該係黑警處出錢包場比班狗同家屬去玩

香港人就係善忘

不過出賣左我地咁多年
而家真係請都唔會去

以前就成日去
呢幾年剩係做支那種生意已經冇左去既習慣

回憶 都係懷念下就算

呢三年都係咁啦~

所以個陣就執

光復成功嘅香港就係咁
我地唔可以放棄

大概六至七年前去哈囉喂
屌你老母 一間鬼屋要等三至四個鐘
俾幾舊水去排隊真係戇撚鳩
入到鬼屋啲Staff又完全冇做好人流管制
幾十人一次過入間鬼屋 啲人多個啲鬼幾十倍
完全唔撚驚
就發誓以後唔撚去

+1

金拱門

依家一直做緊撐警同紅底包場活動

停哂啲設施，變咗郊野公園，入咗場嘅係咪可以回水？

咪撚去

怕咩冇人去
波哥到時又用大家錢請人去嫁啦

含撚啦紅底海洋公園，helloween都唔會去

最期待佢求香港人黎

遲下開水上樂園冇晒大陸人

好撚貴 唔洗啦唔該

哈佬喂唔洗排隊了

同意, 俾人滅口無仇報

俾人滅口無仇報

抵撚死，做支那狗生意

餐廳啲嘢好難食

細個去過一次無咩人
自此之後玩咩機動遊戲最少要排半個鐘 最耐排兩個鐘

生日入去叫口號 仲有排

執柒左佢啦

迪士尼真係去得過 咩都唔洗排隊 好耐未咁爽過

開心

光復香港！

走啦 大陸狗

你可以試下r著數，但回水應該唔得

呢個真係死罪 所以迪士尼都唔掂

大家係入面見到大陸同胞就叫佢返大陸

抵啦

咁多藍屍聲稱愛國
佢地俾錢入去撐場就夠晒啦

仲要係天價擋客

幾時影又唔知任up
01紅媒

其實佢唔奶共，我都幾樂意買張年証得閒入去睇下魚...
但奶共就真係不了
咁我對上一次去已經係十四年前啦

咁就唔清楚，因為我做左唔夠一年，
可能今年同樂日果日我放假

以前要排大隊先有相影依家d人物主動搵人R相影

正常，我都十幾年無去過海洋公園玩

好想去啊⋯⋯快啲減價啦
打仗都要休息一兩日㗎？

唔知道佢d 相既source 係邊，
但而家公園無人黎係真，
至少今個星期日日都係死城咁

哇屌 正呀

所以我絕對支持零消費對付佢地良心小店就要支持

想平去既建議搵員工收員工飛，
有d人會放好平，
同埋暑假之前平日有做特價，
最平唔洗200蚊入到場，不過只限一至五

十幾年冇去。D熊貓是唔是已學識聽同講普通話？

會唔會繼續奶共要去到下年先知，
因為下年阿一會換人，
不過我對公園唔存有期望，
因為有左自由行之後，
公園既客有一半都係大陸人

點解要去 兩個都奶共 為生意跪低 可恥

Push

應該唔識，連扑野都唔識扑，
點會識聽普通話
如果仲無仔既，兩隻熊貓下年就要返大陸扑野

帶出一個重要產業結構問題：點解香港旅遊業咁能依賴內地客！全球幾十億人口市場要多開發！

BTW 香港人終於可以舒舒服服去屬於我們的遊樂場

心態正確，講真黎到公園除左排隊同埋同d大陸人鬥迫之外，我都唔知有咩可以做

好似我小學果陣暑假
好懷念

我上次去見佢地好努力學大陸人隨處便溺。

個腦細撐警

咁野生動物既習性係咁，
你又唔可以攞支那蝗黎比既

動保撚無去10年

之前沙士果陣同而家差唔多

所以只會想生日入去 而且唔會係入面消費

9月5日 2點pm

上兩個星期日去完
人係少左， 但都仲係好多大陸閪

咁咪好囉, 少左啲蝗係度打尖.

原來奶共，少人都不去了

最憎佢地話同沙士一樣
沙士果時恆指跌到幾多點呀？樓價又幾錢？失業率幾多呀？果時街都唔撚敢出呀

上兩個星期日仲有水場，
d人起碼多過今個星期幾倍

正常啦，海洋公園政府野黎

果時買咗金年卡瘋狂去 全部唔洗排隊

免費入場，帶樽去水機裝水，
咁就可以一蚊都唔比佢賺

師兄真勇 果時真係怕死

愈做愈差 連萬聖節都唔好玩 平日更加冇人會想去

其實安全過去其他地方喎，
人影都唔見，空氣又清新d

死支那滾

同迪士尼一樣
一炮雙嚮

正常晒！舒服晒！

過幾日生日
想去都冇得去

帶埋個麵包入去，一毛都唔好比佢賺。早幾個月生日去過依加睇袋勁hea，帶左勁多糖入去都冇人理

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

係 不嬲都係咁玩
食飽早餐去 之後再買D零食入去食 天黑就返出去食晚餐

其實唔係政府野好耐啦，
雖然仲一直問政府攞錢，
但名義上佢真係唔係屬於香港政府

係熊貓耳邊講：你仲無仔既話下年就要返大陸啦。
佢應該驚到晚晚扑

香港人支持下

其實中學平日去果陣都係好少人
可以連續玩10次過火車唔洗排隊

光復香港了

唔係一直都有咩

諗起前排去完橫濱八景島
又係冇咩人，食野又唔洗排
好爽但又擔心點生存

咁先正呀！真正屬於香港人既公園！
依加可以瘋狂入去玩

5SEP
有張相有日子

而家已經驚到傳有左餡啦，
知道到左deadline

希望weekend都少人

CHINAZI

光復海洋公園!!!

一定少

果堆熊貓真係賤種黎

次次去都坐到勁遠, 完全唔郁

咁我不如上網睇好過LA

一直都有

推

公園冇人係安全既，但由屋企出門口再去到公園門口真係一步一驚心

佢唔入去間房，搵個屎忽對住個cam已經偷笑啦

煲底慶祝之後一齊去搵翻童年回憶

住成萬呎
就係為左2隻唔見人既賤種

冇人都唔去啦
大陸人幫你搵左咁多錢 依家冇人去你都夠錢維持㗎啦

再唔係執撚咗佢去上海開啦
塊地用嚟起公屋

我記得十幾年前去只見到熊貓屎

奶共公園唔想做香港人生意就留俾藍屍去支持好喇, 貼錢我都唔去

政府收返都只會賣左塊地比發展商，
起公屋？諗下好啦

當然講緊光復後嘅香港

政府野嚟
去同資助催淚彈冇分別

我願榮光歸香港

馬會食翻囉 香港大把錢

多D去，真係香港自己的主題公園

有，因為佢近幾年都蝕緊錢😂

奶共不斷加價
3百幾加到依家正價成5百
2個公園都on 99,做遊客生意啦

嘩屌暫時既都好
成個廢置樂園咁

不了去迪士尼算

利申：前海狗

到時眾籌包場

聽日去

其實D集團咁鐘意奶共，返大陸奶啦，香港做番本地市場是正路

當然照去啦，
但只係用生日免費入場
然後身邊有巴絲就可以同佢講生日快樂
然後咩都唔好買，只玩
等港府不斷補貼

約定你地

收返塊地起公屋啦
對住d豪宅

有冇趣事分享

正

係時候去玩了

想去

施政報告又資助綜援新移民去海洋公園
由納稅人埋單

好想去 冇支蟲好乾淨

依個真係香港?

咁鐘倚賴中國遊客預左架啦

轉左老細之後，個公園似做保育多過似做娛樂
仲要咁貴，你玩埋我個份

Push.

up

海馬logo轉做房委會logo

星期六日又係咁多人

保育係得個名，
做保育會涉及到d咩，
果d先係重點

weekend 都係？ 我想去了

唔覺得會
就算岩岩暑假既星期六，日
公園入面都唔算好多人
要排隊都好快就排完

吓 你幾時去阿？ 我上個星期六去，排欖車排左成個鐘wor

應該唔會好得幾多，
好大機會都係好少人

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
將《願榮光歸香港》獻俾手足
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

今晚8:31PM將國歌獻給太子死難者

無人到咁又好似唔夠氣氛

纜車係岩岩暑假入面都成日開單線，
正常如果要排成個鐘咁耐，
佢無理由唔開雙線嫁喎

咪撚on9啦你
支那狗買左架喇
唔係香港人架

個感覺仲冷清過屋村公園

係海盜船扑野都無人知

係咪多on9到咁
賣撚左俾支那狗
仲去乜撚

呢個唔敢包

幾耐無試過咁

緊係啦
扮左十幾年冇加過人工呀

正啊

咁太冷清又好悶
大家來日可以煲底見之外
都可以海洋公園見~
好多年冇去過...(中學畢業之後都無...)

係正
不過奶共公園不了

連熊貓都出黎

癡線 快啲叫外國人黎喇

9月開學係靜啲

年年生日都去

鬼佬一冇做就廢事扮中立全力支援紅底

每個星期六日都係紅底公司包場

Ps 前線員工

正呀即刻想去

終有一日 煲底下除完口罩直落一齊入去玩

迪士尼靠餐廳同酒店起碼重吸引到人試下海洋公園靠紅底賺快錢已經同廢老一樣 不思進取

不了

記得應該1998試過平日去，極少極少人，玩乜都完全唔使排，仲見到李嘉欣同當年個條仔好似叫perry玩滑浪飛船
早幾年平日去已經完全淪陷

正呀

紅底㗎,咪撚俾錢佢賺
生日去就唔同講法啦

香港海洋公園業主：香港政府

香港迪士尼樂園經營者：香港國際主題樂園有限公司，由香港特別行政區政府及華特迪士尼公司創立
香港政府擁有52%的股權，而迪士尼則擁有48%的股權。

奶完支共未呀？
依家無豬肉食啦遲早食埋熊貓

今年生日去過一次，好撚殘舊狗都唔去

不過冇心情

畀錢去就不了

同當年97,沙士,雷曼一樣

無支那人嘅地方

有證有據

海洋公園? 免費都唔去!
邊個香港人去邊個就係鬼!!!
(生日免費入場另計)

今次仆街，人權民主法案有可能過唔到！

咪就係你地囉，講到好想過，又唔幫手

一半都未到呀，人地點睇到你有幾想pass 呢個act?

快撚啲幫手簽啦，記得confirm email 呀

唔去啦，都唔幫香港人，執左佢啦

香港人可以去了～

其實至03年之後海洋公園都冇乜人

係多蝗蟲狗啫

今個月頭至中都係，
月尾最後個星期已經哈佬喂

今晚
遮打
太子
要人

想挽

往年係咪開學後都係咁?

萬聖節肯定勁好氣氛
成個鬼影都無

好正

以前細個去睇海獅，隻海獅食唔到條魚發爛渣對住個訓練員個咪咆哮，聾咁滯

奶共呀嗱
唔顧及本土吖嗱
抵撚死你地班奶共既機構

熟識既海馬公園

搵個weekend大家一齊去

咁先似樣 ，本時去一日基本上頂到排3次隊

好似唔係，你fact checked 咗未......

開左學，係咁上下啦

月尾生日睇下咩環境

正呀喂

以前纜車有條香港人隊
職員見我講純正廣東話
就拉咗我過去，5分鐘內上到車

唔怪得ou派免費飛啦

咸豐年前d職員會屌鳩d蝗蟲唔排隊tim,
而家邊個夠膽敢屌

早兩年去多人到淨係排隊都排左半日 唔係free ticket真係睬佢都傻

變左甘城輝煌樂園

我聽日生日 我免費咁我朋友係咪要俾正價？

海洋公園本來係屬於香港人
但愈黎愈多大陸人
基本上得一成係香港人
香港人根本唔想去
而家咁先似樣架麻

CEO奶共？

你可以上官網睇下優惠，
之前我記得生日果個人可以有優惠買飛比同行既人